見到女神凌晨四點最後上線, 就關心下佢尋晚做咩咁夜唔訓

之後佢就閂咗last seen
代表咩?

廢事你擔心佢 應該鐘意你

醒下啦屌你老母

唔好騷擾人喇好嘛

下?
佢話多謝我關心喎

死毒撚照下鏡先啦

照咗
中上樣

唔係佢閂咗last seen
係你俾人del咗contact

連登個個頭油毒撚都話自己中上樣架啦

金鐘m記連登仔.jpg

佢同條仔砌到凌晨四點咪online囉